有無巴打買左樓後乜都唔想搞

買完之後，乜都唔想搞，完全唔想煩裝修野 搞到日日比條女屌

諗起都煩，樣樣都係錢好撚貴

買樓唔裝修，不如咪買樓

Agger

過來人，整係諗點裝修都好頭痛

巴打有冇搵設計公司？
我嗰陣時自己畫圖，造櫃嗰啲就行宜家睇下人地設計再自己畫俾師傅做 勁辛苦
不過總算有個自己的安樂窩

攪完就舒服嫁啦

搵人設計勁貴哦....

買果時已經整好曬地板同廁所，所以得閒都可以上去鳩坐，諗起裝修就好煩

整多d電掣位冇壞

買左樓花
雖然唔知到時點但起碼唔使理